誠放張敬軒，王菀之演唱會門票18-Feb

18/2/2017(Sat)
section74 row34 seat88,89
$300 + $32(手續費) x 2張
原價轉讓 即日港島區沿線Mtr交收 有意請whatsapp 62903485